有冇一千蚊兩個人餐廳介紹？

我就黎生日想同女朋友食餐好
筆直有限，一千蚊左右
唔想食放題/buffet

唔該哂

譚仔

紅寶石啦一係

Wooloomooloo
Dan Ryans

Chez moi 銅鑼灣
好似四百幾 5-course 法國菜

有visa signature 卡就book excelsior間top of the town
800 2個 有四道菜
想鋸扒就tango 啦

Bread street restaurant

It is rawwwwwwwww

尖沙咀 Lab Eat

俾你食九百蚊m記？

好似唔錯

Lm